海富m記走唔到

推

Push

唔比行出去？

返咗去喇 辛苦哂大家

萬事小心呀